我做鐵你問我答

😂都六點有無人？

岩岩上左頭班車

good 頭車好順

挑 都冇夜鬼嘅

搭緊頭班車返工
利申contractor

咁撚凍，我唔洗返工都喱喺被竇啦

我唔知 但係太子台長應該睇到

啱啊 咁你做咩起身

最後一推

推

返工

無聊返工再推